曾經同過射手座拍拖交流區

利申:射手女
想知究竟其他人對射手嘅諗法係咩

或者曖昧過都可以分享下

lm

我覺得佢哋好中意射落隻手度

好笑咩

同射手座拍拖交流區&圍爐取暖區 （4)

入去慢慢睇
開到4

香港打緊杖 你就係到開濕鳩星座post圍爐

睇晒lu

同過兩個1130拍拖

壞：無限情緒化 唔識理解人感受
好：性事夠開放 癡身

唔知妳地諗咩 成日揾交嗌 冇一刻平静

利申山羊

咁仲要問？

咁你可以選擇唔睇同埋開下post姐都有自己生活㗎嘛...

1130?

想知呀嘛

11月30日出生的射手座

咁睇晒仲有咩好問？
你話想知人地點睇
入面都大把人講
你冇明確講想知咩

點相反法

主要想知同射手座一齊嘅優缺點

睇晒都冇人講過？

好少

但成個post都係講呢啲喎.......你真有睇過？

我都係比較情緒化 每次鬧交都係我開始先 但係點解見咁少

樓主不推文回覆啦好嗎

佢工作狂
同埋拍到後期好淡

利申我早佢幾日生日
射手

入邊多講射手仔 想知多啲同射手女嘅嘢

原來你都係射手

兩個射手一齊真係好有趣

無問題 但善用不推文回覆啦好嗎

咁你直接問射手女丫嘛...
射手交流區都好多人講
呢啲post唔洗開咁多

P牌仔唔係好識

定樓主p牌推唔郁

想知點樣加密

打字下面條bar拉到最右個鎖仔

一樣

Exactly

Agree自我中心 曖昩到咩程度

你係絲?

試吓出去同佢玩多啲 射手好鍾意玩

有冇聽過射手同雙魚相處係點

點解覺得花心嘅

但真係好鍾意一個人就完全對其他人冇興趣

玩 冇耐性